{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502551",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "정가네꼬막식당"
    },
    "text": "チョンガネハイガイ食堂\\n\n全羅南道宝城郡伐橋邑会井里657\\n\n宝城郡伐橋邑に位置するチョンガネハイガイ食堂は、韓国料理(ハイガイ専門)で有名です。 当レストランは毎日08:00から21:00まで営業しており、年中無休です。 レストランは80席を収容でき、部屋は計2室です。 伐橋はハイガイの代表的な食べ物として知られています。 特に伐橋ハイガイは肉質がコシがあり、味も良くて有名です。 筏橋で採取した天然のハイガイは、カリッとしたハイガイ酢豚でも楽しめます。 このレストランでは、テーブルの脚が曲がるほどのハイガイ定食と辛いチャントゥンオタンまで、様々なメニューを提供しています。 チョンガネハイガイ食堂は伐橋市外バスターミナルから徒歩5分の距離に位置しています。 ここを訪れると、伐橋の特産品である美味しいハイガイが味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンガネハイガイ食堂は毎日08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、チョンガネハイガイ食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "チョンガネハイガイ食堂は80席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂は何部屋ありますか？",
            "answer": "チョンガネハイガイ食堂には計2室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "伐橋で有名な食べ物は何ですか？",
            "answer": "伐橋で有名な食べ物はハイガイです。"
        },
        {
            "question": "伐橋ハイガイの特徴は何ですか？",
            "answer": "伐橋ハイガイは肉質がコシがあり、味も良いのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "チョンガネハイガイ食堂では、ハイガイ定食から辛いチャントゥンオタンまで、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンガネハイガイ食堂は宝城郡伐橋邑会井里657に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンガネハイガイ食堂へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、チョンガネハイガイ食堂は伐橋市外バスターミナルから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伐橋で採取される天然のハイガイはどのように楽しめますか？",
            "answer": "伐橋で採取される天然のハイガイは、カリッとしたハイガイ酢豚でも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 410
    }
}